CCTVB 又唔敢講大跌原因

係人都知係因為許智峯事件，見到你哋隨意凍結人哋戶口，係人都想走佬啦 你哋咪繼續維穩囉

自推1

唔覺係呢單 真係呢單嘅話5號仔起碼插5%

真係關事咩 恒指都唔關恒生銀行事

但匯豐都跌近2%

係 先跌唔夠2%

財演鬼知原因咩，鳩UP就得架啦

未必係單一事件
但我投資都係睇錢，唔會同錢作對

當見到個政府做事方式愈黎愈唔似一個國際金融中心，前景愈黎愈暗淡，點解唔轉走資金去更安全更好回報的地方？